
                      Torrente 4 triunfa en la taquilla española. No te pierdas al crítico de cine, Carlos Pumares, analizando el éxito protagonizado por Santiago Segura. 

Mañana, en Queremos Hablar con Albert Castillón.

http://www.puntoradio.com/programas/queremos-hablar.html
        
            